港女飛甩無用港男，眼光極準

其實你比得女飛

而佢又係拜金港女

佢已經預測左你將來會唔會有錢

你比拜金港女飛？

將來你都唔會有乜出色